黃埔走左嘅藍絲係鬼！

39歲黃埔藍屍根本就收左安家費死，繼而屈落醫護罷工

Haha haha